飛虎定獨角獸好抽啲

特別任務連
反恐特勤組

邊邊好抽啲？

對住啲有槍嘅犯咪又係龜縮

肯定係飛虎隊最勁

反恐特勤隊主要特點是巡邏, 可以第一時間趕到恐襲地點支援

仲有速龍

速龍其實係PTU?